下午，国家隊进場，倒升，我说的。

又燈 拉

有種就升

咁燈法無用
應該一齊估
一定唔會破2萬
破2萬連燈仔集體裸跑